屋企電話續約但未生效 可唔可以cut ?

今日屋企人俾人用電話sell 固網續約
中咗伏

而家可唔可以打返去話唔續 繼續用舊plan

有冷靜期 自己google

下次小心啲

睇唔明 咩非應約上門
打電話sell 算唔算

香港無冷靜期，就算有都係非強制

可以用cutter

放心，Contract 未行就得

但你要睇反舊plan 係未有回贈，
Pccw好興正價-回贈，完約後會收你正價
所以你要問清楚佢